求大學offer!

求大學 Hall offer
21/8

hi ching 啱啱係孫志新堂in成點啊？

唔知你講咩